近十年由翼鋒轉踢翼衛 邊個踢得最掂？

佐迪艾巴

連加特

而家嘅閘同翼衞無咩分別

楊格

摩西斯屌打

老棍二

黑鬼 做奴隸吧

最強翼衛摩西斯

jesus navas

Young

牙朗

叔

最強笑話

in moses we trust

華倫西亞

左羊右華都未聽過

仲踢緊

Borini

請尊重！謝謝！

只針對會員 ok?

改踢閘反而入得返國家隊

祖雲達斯 古亞達度

雲比沙卡